「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

Push

push

唔得㗎上次721都話即刻罷工都罷唔到
罷工最少兩個星期宣傳

推

機場有糾察喎

你問左人地未架

一陣拆左人地個大台就唔好啦

機場見

重po左

你仲好意思講風涼說話係咪覺得好好笑。

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

宣傳唔切，唔好行動住

話佢地有糾察就講風涼話？？？

咩LOGIC

推 黑警死全家

比啲信心自己 有信心才有希望

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

以眼還眼！

以眼還眼

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推，推到成個熱門都係機場po

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推鳩你班狗死

去機場有咩用?

俾糾察搭大台

冇呀你話拆人地大台就唔好
反對緊人入機場喎
邊度有大台呀

算撚數啦
行上一層 departure hall 都已經比大台紥撚住你交比黑警

PUSH

我今日撞到press，但我竟然唔敢講一句加油，好恨自己嘅懦弱。好多謝你前線所有人，聽日我願意出嚟

我係想話俾其他人知,機場有糾察,唔該大家關注下

我無反對大家做任何事

亦無咁既能耐

唔好意思，阻你一陣
「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

唔好亂咁叫人罷工啦
六月試過三次叫人罷工啦
結果冇人響應

最尾只會害咗罷工嘅自己人，反而政府乜事都冇
亂咁打工仲會削減民氣，無意義

各區落街屌狗先

721

塞撚爆機場

推呀DKLM

721
811

21/7
11/8
追究到底

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

明
巴打不如幫手推埋今日黑警惡行可以嗎

提翻係keep住做，暫時係日日去

Pish

仲咁理性 接班狗仔狗女放學啦

推！

811

太急啦,聚唔切人架

太急！ 要時間宣傳,只少一星期

放工去係咪好D

黑警緊係要推啦

但機場有糾察已經係星期五既事啦

我都希望大家入機場
亦唔希望有大台同糾察

一路塞機場 一路播片 將黑警濫暴播到全世界都知

太趕至少要宣傳幾日

721 811

已經請左假 聽日冇心情返工

要同所有人講搞到今日既局面係因為政府專登唔回應反對者訴求，刻意令反對派越搞越大令市民對我地觀感變差

還有返工，抵做一世奴隸。市民被屠殺，你要返工？？？？？？？

推 屌

香港已經唔容許普通市民存在

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

全部去機場 每日都要人

升級唔係衝禁區！

做塞文宣先？我都好撚嬲，但係班c9，冇睇開連登嘅人未必跟得切

要俾埋人地睇太古
扮示威者
721
北角

係唔係直接升級?

唔係的話 有咩咩

push
講埋去機場邊個區

曬

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

咁唔係個個肯罷工

以牙還牙
以眼還眼

香港人無藉口了
一齊去訓教
夠簡單啦掛？

人多就得嫁啦
一定要塞機場
塞到出旅遊警告
好過搞鐵路
好過大型遊行
好過再要前線犧牲

唔該大家幫手推 幫手係各個post留言

真...真係唔係話罷就罷到..
我好嬲 我喊緊我乜都做唔到
我好懦弱，好多重擔...我好憎自己行唔到出黎。好憎有個窮屋企

幫堆

推推推

無限期塞地鐵，如果你這也阻止，還有何藉口？？？市民被屠殺，屠殺，現在文明社會的屠殺。你還要返工？？？

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

咩都要做

推

肯定太急！

建議要有番足夠時間去推一個多人數嘅活動

仲問
邊到有時間?

Sick leave 即日射波是常識吧

有人記者就會幫撐推 機場係一定嚇到政府

去呀

即罷 屌晒佢地老母

冇得再等，一定要即做

推爆佢
一齊去機場抗議
黑警死全家

即時升級

日日塞機場

入去塞撚爆佢
咪再只嗌口號

印定多d英文文宣 去到機場派/貼自己書包
帶多部iPad/laptop 播返今日黑警濫權/暴力襲擊市民嘅影片

我冇野講

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

我推

幫推

如果可以留既，帶少少野食同水，帶多件外套

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好, 跟機

我都幾肯定 就算和理非 聽日都會照番工

即時要做盡晒所有可以做嘅嘢！

唔好轉移視線，我地係要宣傳黑警d壞事等爆個真正三罷。你想聽日頭條係黑警扮示威者定係你不合作同藍絲廢老鬧交？你要唔要救暴動罪義士？如果有合理懷疑係警察做應該可以打！唔好被衝動搞到失去救人的機會。太古街坊同黃埔街坊都作戰緊

pish

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

太樂觀並唔係件好事。唔係次次都會有百萬人出到嚟，咁急會得好少兄弟，出到嚟嘅各位會好危險

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

全民勇武！

只要大家抱住一個信念
凡眼見唔公義嘅事 基於良知 必要發聲
成功即將在望

更何況，宣傳多幾日，又可以撐握多幾多所謂勝算呢

呢一刻全世界都爂，有野就即刻做。唔通，等團火下左淡忘左先拎出黎講咩。

點解唔圍警總？

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

再推

屌你啦，請半日假都得啦

推
千其唔好衝禁區

會唔會太急
星期五開始
星期日政府回應deadline
下星期一罷

會唔會好d

求下大家出黎

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

721 811 林鄭你條仆街一定要還 聽日見

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

推爆佢

812 去和平接機, 回元氣.

而816 先全港大罷, 要夠多人, 要傷就要真係影響到經濟.

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏
7. 要去機場接朋友

聽日見

因為都唔知。唔係個個追live。要返工有家人唔會一直mon live。

機場見屌你老母

長期逼撚爆機場
長期呀要

推

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

唔忍啦,我身邊好多都已經請左假,聽日要收佢皮

啱啱好係612嘅兩個月

會唔會太急 宣傳下等多日得唔得
怕咁夜冇人跟到炸

推
「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一齊推

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

721 812

等黑警入機場殺人

去機場呀

不要說推，請推以下

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔會 聽日去完 政府唔回應 以後每個weekend都塞爆機場

Welcome to Hong Kong
Where a place the police will fire tear gas to a tourist without reason

機場見！

推
推
推

出POST啦,已經唔夠時間

太急 唔夠人班popo 北大嶼set road block 有排搞
黎緊星期日 用一星期比文宣煲大佢先？

唔係接機 係要癱瘓 唔要做返3日無撚用既野

全部一齊跳閘屌你老母唔好益黨鐵

推！塞撚爆機場！

推！！！

推反呢個仆街政府

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

中国公安，我屌晒你地老母全部都要冚家鏟，無一個係無辜！！！！

推
整定文宣 要圖文並茂

推
依架只係要你射波一日，你諗下有人冇咗隻眼，有人被人行刑式中彈
聽日一點入機場！

push 無限佔唔該

肯定太急

靜坐 表示憤怒

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

721,811

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

聽日唔可以再和理非！
今日有人盲咗，有人踩人，乜柒都有
你仲和理非？
我非你老母呀！

我唔理 推爆佢

有你幫手share就唔會太急

721811

即刻升級

作為香港人忍無可忍

推呀屌

推呀
人手置頂

冇問題

人手置頂

Ok

唔好講推 講全民機場

呀
人手置頂

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

幫手share！！！！！

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

聽日事在必行。咪撚再婦人之仁咩失民意咩搞第度。講呢啲全部係鬼一係從來冇出過黎發夢。

用意係好 但你個方法
你洗晒連登熱門版 咪冇人知今晚真正發生咩事囉
同埋得一晚點做得切文宣啊 整合同印野都要時間啦

隻眼都冇咗仲推？

入撚完機場未

唔好講推 要講全民機場

平反811

香港811 back-up 影片 List

推
死黑警血債血償

我都係，但我完全唔想再返工，屌宜家香港係我屋企，我屋企比人搞亂咗啊

推爆佢老母

推爆你 聽日見

盡做，射到波嘅射波，要番工嘅放工嚟
推爆佢

屌 推爆呀仆街

唔試下點知

總之我聽日去撚硬

Call sick leave

冇左返工都會去

屌你老母人地冇左隻眼

你仲話要等

即時參加到就參加
參加唔到等下一次既預告

聽日機場見

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌晒班狗老母

盡推同spread咗出去先講

屌你老母一定要討回公義

推呀

以眼還眼，追究到底呀屌你死黑警

不如從呢個方向諗
假如支持個運動，以及背後理念
先問自己出唔出
出唔到嘅情況下自己又點幫手令多啲人出

嘗試唔好諗呢壇野得定唔得
嘗試諗下點樣令壇野得
人人都有呢個mindset
成功不遠

唔洗分和理非定勇武，有時間有能人力既就盡做，聽日未知有咩活動，如果暫時只得一個既，就盡力做咗先

機場需要更多投影機，電視，大聲公
機場需要更多投影機，電視，大聲公

如果係9坐去唔去有咩分別

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌 數學差比人未計好踢撚左

以眼還眼。

尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，
極近距離開鎗北角無視黑幫攻擊記者/平民
非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
製造偽証

哈哈哈好好笑呀
戇鳩仔
屌你老母個臭西

Yes

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

推 721 狗死全家

屌咁咪即係癱瘓連登

深夜先來吹雞，仲要想吹大雞，難D

今日警察正式轉變為黑社會
北角變左大陸佬地盤，大媽警察執勤
銅鑼灣 明目張膽扮示威者捉人
葵芳向地鐵站亂射催淚彈
太古入地鐵亂槍掃射
女示威者證實盲眼
身邊發生呢d事 社會病入膏肓 大家覺得社會仲運作緊？

唔該大家聽朝開始令香港停止運作直至政府跪低啦！

騎劫要搵食既人都係咁話，你班搵食撚要生存，香港年青一代唔撚洗啊？ 比起只係識搵食既香港人 拯救年輕一代
入機場

大gsoup 啲message多到入唔到已經被俾人漏走咗

推撚爆佢

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

Go

不撤不散

推，攞半日唔係好難姐

會唔會做好d宣傳先決定好d

712 811

幫手推!!!!

我明你怒火中燒，但要明白唔係個個都上連登，要時間做宣傳，lennon wall都要時間貼

以命還眼

Push!

我聽日罷工響應

我身邊好多人都有shareare,聽日唔會少人

812 1:00 pm 去和平接機塞爆佢, 回元氣.

而816 先全港大罷, 要夠多人, 要傷就要真係影響到經濟.

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏
7. 要去機場接朋友

推！！

p

聽日見！

機場全部抗爭者戴上單眼罩！！！

我要黑警隻眼

機場，港交所

推依個POST上熱門

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

去佢老母

聽日機場見

明天見

香港人 聽日見

唔可以放過

推!

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

唔可以忘記

唔洗文宣，見到嘅就share出去

推多下

我哋冇野可再輸 , 一齊攬炒 , 塞爆機場

會唔會太趕。。

推行動post

推呀屌你老母死黑警!

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

Push聽日見啦手足

聽日唔可以再和理非！
今日有人盲咗，有人比狗推落樓梯，有人比狗一米內行刑，濫捕，乜柒都有
你仲和理非？對唔對得住義士？
我非你老母呀！
橫掂點都死，點解仲要和理非？

還眼呀！

聽日一點機場見

不要問
聽日見
推爆佢

#811香港警察屠殺港人

呢個時候都唔出 係咪想真係俾人滅聲呀！

推！！！！

推
英文好既巴絲麻煩整定英文版標語，頹頹地都可以，志在到場之後大家可以幫手抄多幾份，向外國人解釋
今次我地要爭取上國際頭條

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

呢一刻學生力量好重要

如果要去機場坐，唔該唔好再係到接人機啦。你有人有力不如去癱瘓整個機場既運作。無阻止到運作，坐到世界末日都無撚用。

出去阻礙機場物流——＞阻貿易運作
出去佔撚左佢入境大堂——＞唔撚洗飛
個政府要為一切發生既事件負責，阻撚住佢最想要既經濟命脈。

和理非全面進場

入唔到大群？

為人性而戰

以眼還眼
血債血償

有

打比爸爸媽媽同佢地報平安

漫天子彈 蒙起雙眼 都會為你分擔

機場，貨櫃碼頭

We do not forget
We do not forgive
Expect Us

DLLM......
push!!!!!!!!!!!
HKIA!!!!!!!!!!!

今日係年輕人嘅眼，聽日可能係你/我/身邊人嘅眼

推爆佢

唔係個個話罷工都罷到
之前好多手足都罷得太多次
請假都請左好多
真心唔該放工6點後仍然搞旺佢

冇得再忍！！

咁當然希望聽日多D人去到啦
利申：目前係海外，下個月返來同一班手足發夢

希望work

以眼還眼 以牙還牙

勇武唔好再送頭啦

812 機場見

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

推 push

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

推 塞爆佢老母機場

放工去，機場24小時，幾時都要人

pish

追究721元朗恐襲
811.5大警罪
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內乘客
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証，嫁禍他人

其實班狗賊撚同黑警有咩分別?
渴望權力去管班遊行人士/示威者?
一直都唔明憑乜撚野要聽你指示?
就算有兄弟搞機場禁區佢自願咁做都不割席
係唔撚明無啦啦有人搞狗賊隊係咩居心

塞爆機場

push!!!!
what the hell!!!!!

冇時間 罷唔到收工去都好
a 車通頂 返屋企
拎定條毛巾去訓晚都好
一定要出聽日機場

721 push

唔洗分勇唔勇武啦
咩係癱瘓機場？你佔撚左佢物流、阻晒佢跑道運作先癱瘓到。
其實都好勇武

推 要去

係Instagram, Facebook, youtube Live平台，其他國家直播時留意香港警察謀殺香港市民惡行，以喚起其他國家人啲留意同支持

各位手足，盡做

推..

唔係話咩 但係咁遲先講 好難多人...

what can we do?

add oil HK

再push

英文口號呢？

緊急呼籲 緊急呼籲 緊急呼籲

😤明早全城黑衣 止黑抗暴😤

真的，我們真的要憤怒了!
今晚，我們看到一幕又一幕令人憤怒的畫面。 黑警射盲示威者眼睛、插贓嫁禍、行刑式亂槍掃射。。。。 我們還可以對這些黑警的行為「坐著不管」？

如果可以，明天請你穿黑衣上班！讓我們一起對黑警說不！

全城悲憤！黑衣抗暴！

一群悲痛莫名的市民

叫黑社會去嘆冷氣，等「警察」出手

將竹支放入示威者背包，插贓嫁禍

一米距離行刑式開槍掃射示威者

推示威者落電梯

假扮示威者，煽動生事

室內放催淚毒氣（指引寫明不可室內施放）

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

今日無,我聽日出
我日日出

Push
文宣要印大量

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

真係太急，宣傳都唔夠，同埋六月講咁多次罷工無一次成功，有晒先車可監都唔識改善，我認為今次真係有啲倉拙，樂觀得有點天真…

利申：喺德國公幹，聽日仲未返得切香港呀頂

有冇狗賊隊可以駁到?

Bump

please share 🙏🏻🙏🏻

請廣傳

如果識一位女仔
黃色幼框眼鏡
瘦削身型
陳樂詩
y5xxxxxx
請盡快聯絡我
她已被捕 需要家屬
57267229

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一定要聲討班黑警，仲有近距離掃射

推！
還返隻眼！

唔理人地去唔去，我一定去！

有冇可能全部人買廉航單程票入禁區

一定要升級！改變！唔可以再比咁多人受傷！

行動post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

What R thesessssss????????????????

DLLM

還眼

香港依家已經每日都係六四
但係已經唔再需要用坦克車

已經通知其他手足話會下
與其質疑，不如推

做乜cut左個pin message最後嗰part

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

推到你班人聽日同我入機場！！！！！

以眼還眼呀屌佢老母

盡推
但真係太急進
呢個活動係要大多數人齊心先成事
如果聽日一時失敗唔好灰
做好宣傳下星期再全面癱瘓機場

一人一 連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

推爆!!

攞爆佢 光復香港 時代革命

明天出席 入機場 塞爆機場！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

機場絕對唔可以成為戰場 唔係我驚傷到其他人 而係你地要跳海先有得走 我諗大家都明機場地勢如何

所以 我呼籲大家要制止任何過激行為 以防臥底點火

比多時間準備，人要夠多先有用

太急啦，但係請照搞
同埋唔該要再搞多次，而且要預番足夠時間做宣傳同等大家準備去參加

唔該塞埋離境，癱瘓成個機場。直到黑警交人，你班人如果咁都到唔做，點對得住個女義士。全部人黑衫，一聲不響就可以。

你哋可以繼續話我五毛，但唔該咪再講乜尻影響到旅客，失民心，我哋有個手足冇咗隻眼。

血海深仇，我要攬炒。

推上去呀
一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

去

呢個時候唔好講啲單單打打說話

坐爆機場

聽日唔夠人嘅話，大家仲會洩咗度氣，你係叫得夠人先好

去！

之後，機場見

推 聽日見

我都好嬲 我都好興！

但係成個行動用一晚時間去組織太趕啦

我地要似上次8月5咁 at least 都有兩三日做文宣 俾各大傳媒幫手話俾市民知先！

切記 佢地就係想我地俾仇恨蒙蔽理智 所以我地更加要冷靜落黎討論

但係 機場集會 三罷勢在必行！

以下開放討論

推!!! 有冇人諗再英文口號?

黑警還眼 !

冇錯 一日冇可能有100萬人
比啲時間手足同市民
有班人係需要見到有人表態先敢表態

明天一定會入

今晚真係笑唔出
推撚到pk

聽日都唔罷工既一係無良知 一係跟唔貼姐
痴撚線大嗌一千次都唔夠

呢幾句新加嘅，好重要。人家入group睇，隨時update.

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

癱瘓機場

有沒手足幫手聯絡蘋果幫我地宣傳

大家要小心機場黑警呀！

聽日請做好三語文宣

香港將會變成西藏一樣
每天受到打壓的小數民族

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

有人盲撚左

有人牙都甩埋

有黑衣狗拉9人

我聽日call sick leave/ 罷工都一撚定出黎

嬲撚到仆街

作為一粒和理非

我都唔知仲有咩好做

冇時間停
聽日機場準備訓晚

聽日1點機場 終極和理非

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

推行動post ar

推到聽日機場見

入機場

我要去接機

如果聽日有班糾察阻人塞，起大台，佢哋同黑警一樣死全家。

推上熱門

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

有人盲撚左

有人牙都甩埋

有黑衣狗拉9人

我聽日call sick leave/ 罷工都一撚定出黎

嬲撚到仆街

罷到就罷

罷唔到我出埋你份力

罷買！入機場！

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 製造偽證
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

五大訴求，缺一不可

push push

我地又點知，仇恨不比理智更有效率？

黑警死全家

幫手一齊share!
大家，聽日1pm機場見！

一定去

要去，就要完全癱瘓機場，否則冇用，但大家到時又話影響形像。

聽日去左機場再出聲啦p牌

DLLM 今晚好撚嬲

入機場坐夠和理非未？
諗唔通有咩理由唔做

五大訴求 缺一不可
721
811

以眼還眼

an eye for an eye

不用罷工，日日放工入去坐，次次有幾萬人機場已仆街，除非冇夜機

唔夠時間文宣
好多人都冇上連登

入機場.

我覺得8月13好啲唔太夠時間比人知

push!

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
0
0

機場見

還眼

一鼓作氣

push 呀

各有各考慮，無互相扺觸，做到盡做，加油。

今晚真係好撚過份
香港人仲要承受幾多
死黑警

PUSHHHHHHH

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

認為唔應該做任何大型抗爭住
唔好spin到今晚嘅事俾人遺忘

下午一點機場見

無左隻眼呀，你地仲想要無左d咩先會肯做呀？

821出機場

連咁低成本 淨係用時間既野都唔做月我完全唔知有咩應該做 我隔住mon睇都嬲到仆街呀 聽日一定要坐撚爆個機場 夠膽就起機場放tg 成班死黑警

Push
追究721811

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

咪係lor。

話我分化啦。話我鬼啦。

搞大台，死全家。

聽日見 罷工去

812

隔離有post叫停我地
兄弟爬山
我推

細數黑警罪行
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

呢個世界唔止連登
真係宣傳唔切

返工個班想請假嚟幫手都請唔切
唔好衝動住

機場一定要癱瘓 但call齊人先

唔好諗夠唔夠時間吹雞，吹左先！

我停 停你老母呀 洗唔洗又等件事 過返幾日冷河呀 成班死垃圾大台撚

不要推

可唔可以叫記者全整杯葛每日4點既警察公關訪問

推撚爆

721 821

屌你老未死黑警

地做開marketing，寫埋本教科書教你跟住做文宣! 成個月咩進步都冇，重係散修修同溫層自high咁

記撚住啊!有啲仆街聽到義士爆眼係會拍手叫好。我地再賣血賣肉都喚唔醒班仆街架！

憤怒過後要冷靜面對
文宣嘅諗清楚我地係target緊咩人，要點遊說!
前線嘅諗清楚每個行為背後有咩用！淨低嘅交俾我地

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

唔係嫁，721即話罷個次
我公司條team有10幾個一齊罷
所有野都有希望嫁

我直頭未識用就已經俾人踢撚走咗

由聽日開始 日日塞爆機場
肯定好多人

推
唔好衝禁區

其實突然間咁樣講係真心做唔切文宣，如果聽日唔夠人要轉做和平集會，唔好出去送頭。

唔小心撳咗負評

立即wts曬比所有朋友 屌佢老母

盡推盡去 入佢老母

冇問題
但入得嘅入左先
唔夠人轉和平集會宣傳今日發生嘅事都可以係文宣一種

推呀屌你老母黑犬

唔想我地勇武既，唔該和理非夠人數過來塞爆機場，到時我陪你地乖乖企。

tg成兩萬
一人幫手轉推就多個人見到
你地仲係度慢慢等等等
等到下世好冇？

香港人如果你選擇做藍絲﹐是對抗爭者的極大侮辱。求求上天保護香港所有義士 !

push./..

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

在機場要主力宣傳返黑警罪行
Focus唔好變左不合作運動

聽日機場 以眼還眼 屌佢老母！

搭機場巴士，唔好俾咁貴車費益地鐵

你見到呢個post
都仲要堅持要等要準備要文宣
其實你哂幾分鐘時間再轉推俾多幾個人
聽日再出黎！就會多幾個人！！
唔好再等！！！

聽日罷工
還返隻眼俾我

曠工都要入機場
黑警屌你老味
就算俾人炒我一蚊都冇都同你捱落去

利申: 要返part time 揾生活費嘅學生

無錯，文宣太趕。

所以我個人意見係

聽朝嘅嘅機場人數係最好嘅文宣

叫佢老母糾察收皮先好叫我入機場
總之聽日就一齊癱咗機場去
一係就咪撚係到請勿超越黃線

警犬死全家

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

食屎 一定要不合作先有用

出呀屌你老味

PISH

公投！12定17入機場

AN EYE FOR AN EYE！！！

此

仇

必

報

！

推到全世界睇到

推呀！
還眼呀屌你老母

聽日同我入機場！

AN EYE FOR AN EYE

Up

有無人可以invite番我入大group 我想答問題個陣因爲太多message 彈出黎 hang左 比人踢左出去
@Hkpoliceisashit

有無人可以加我入翻去

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

今日冇牙又冇眼
名正言順以牙還牙 以眼還眼

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

室內射催淚無問題

An eye for an eye

THERES A SPECIAL PLACE IN HELL FOR HK POPO

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

o

推，大家聽日機場見

👍🏻👍🏻

請廣傳

千其唔好學！薯仔炮好危險

黑警還眼

五大訴求！

Push
聽日一定到

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

屌曬你地 做乜撚呀 咩都未準備好塞機場??????

721恐襲
811謀殺

唔好畀散水post淋熄，我身邊個個都好嬲覺得要表態
乜嘢要畀時間文宣，文宣帶電腦入機場一樣做到
各有各做 咪再叫人散水

入唔到大群呀
推

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

上

好撚好笑咩收聲啦

屌你老母 分化夠未

唔撚理 print定出黎痴去巴士站

有冇英文文宣圖！！！

推佢老母!

721 pish

我都好嬲 但之前幾次臨時前一晚先決定罷工都係唔work 覺得不如真係夾一日文宣哂先罷

塞機場都要有目標同手法！下邊。。。

小妹同朋友有篇中長期戰術文，啱聽求幫推！

推呀 聽日見

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

全世界同我出嚟！

廣傳！

唔好諗咩夠唔夠宣傳啦
無得諗咁多啦
聽日機場見！

文宣記住： 今日以牙還牙，聽日以眼還眼

They have no stake in society 依句我永遠都記得

話臨時唔得個啲
你一個人咁諗就會有第二個第三個
既然係咁 點解仲要等？
你見到呢個post轉發聽日罷工直接出咪多個人
仲等咩？

agree, 太趕啦。。。入去咪轉移左焦點。。。要咬住警狗先啦

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

唔該香港人幫幫手！

大家廣傳俾所有朋友group

g持

血債血償 以眼還眼

我都覺

機場hi

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

push
唔理咁多 去！

An eye for an eye.

大家一定要走
今晚好撚鬼

冷咩靜，比時間人地去準備？？推！！！

係咪又要讓條路比人去旅行？係既話我唔撚會再去，咁撚on9都做得出，我係政府我都唔驚你啦！

啟德機場？

推！
人人都係文宣組！文宣圖集中post

身邊好多人已經知同埋會去，所以試下將msg forward 出去 比多啲人知 好過係到猶豫

如果聽日最後冇乜人去 就再搞 但我有預感聽日會多人

九龍城啟德？

唔好再話聽日太急，好撚火，一定要去，等佢地無部署，塞爆佢老母

直升機機場？

推 721 811

支持佔領機場 去得就去 唔洗迫人罷工
將件事揚出去

「文宣」印定一大堆黑社會家屬資料

好多個機會架喎
又有直升機

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

買埋大量usb先入機場，copy狗同港共行為，派旅客，要全世界知真相

機場準唔準養狗架？

死畜

隔離po有人想叫停 812 入機場
但都係嗰句
兄弟爬山

做好文宣係要時間
但聚焦文心係一刻

依家所有人都好嬲
包括家中老母廢老

我哋已經送左好多頭啦
812 萬人空巷 唔會冇用
全世界入機場
先唔會浪費呢個抗爭周末
勇武嘅無私付出

Push

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推爆

記住要有五大訴求！

新機場今年幾多年呀？

piah

推呀仆街

出啊

隔離po有人想叫停 812 入機場
但都係嗰句
兄弟爬山

做好文宣係要時間
但聚焦民心係一刻

依家所有人都好嬲
包括家中老母廢老

我哋已經送左好多頭啦
812 萬人空巷 唔會冇用
全世界入機場
先唔會浪費呢個抗爭周末
勇武嘅無私付出

推爆

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

push ar!!!

我養果隻狗 平時好惡 可能隻野怕搭飛機 一去機場就好溫馴

為香港人打打氣💪🏻🇭🇰
唔好放棄香港 呢度係我地既家
仲有廿幾年 我地要保護好佢！

【致撐警嘅市民：

經過今晚你們應該認清自己支持緊嘅什麼人，
表面係警察實際卻是黑衣示威者，他們不是做卧底扮示威者去拘捕人，
而是根本由始至終一直在前線衝擊 、支持遊行、支持反送中。
一切都只是警察營造暴力、混亂嘅假象， 目的是為賺取超時工作的工資 (沒錯 ! 那些工資是由你們辛苦賺來的血汗錢所繳付)! 還未計請福建幫、內地武警來香港幫忙的衣食住行等洗費...

當有一日他們的錢不夠了，催淚彈還是會射向你家中，不是你說一句「支持警察，警察加油」就能解決的。】

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

我無野講

點解唔圍政府/警總走去圍機場咁遠, 又無文宣
唔好晒左個怒氣, 不推

no way! 太急

仲訓撚到聽朝諗住返工既
我真係唔撚知你地今日望住一個個手足俾狗折磨個陣點撚柒忍到啖氣

咁都要主力文宣返係因為黑警暴行
否則又spin左市民搭唔到飛機屌爆

要英文文宣

小弟愚見
之前有好多巴打都話政府就係想spin民憤個focus去黑警，方便日後卸個波比黑警，高官甩身

所以口號應該係
港共還眼！

#對準政權

屌你老母支那狗單機啦

英文文宣！

推 聽日一定要去

急咩呀急！樓上叫入唔好出，你自己唔想出咪唔好出，唔需要叫人唔好出，沒有分化，只係本身機場連續三日

機場有咩好食？煙芬煙？

入咗嚟留言嘅出翻去開post

1點機場見

啟德機場！

啲狗冷血架
[/s]

仲有記住5訴求都好重要

港共還眼！

#對準政權

狗乸飛機場

唔好叫人不斷開新post
我怕其他重要野會睇唔到
推post

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

中國 黑莖機場

以眼還眼 屌你老母

「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

元朗恐襲
荃灣恐襲
北角恐襲

pusj

聽日一撚定要塞departure hall
我地要癱瘓機場！

老蘭果個新基場？

究竟邊個機場！！！

大家記唔記得之前612仲有個老師都係比人射眼
DLLM

係飛機場定係飞机場？

[大大個波] 求跳樓教學 直播都ok喎 {admin大家幫手搵人！}

有手足想唔通，大家有咩可以幫手搵到個妹妹

麻煩大家聽朝要努力啲做文宣，喺入機場之前煲大咗今晚發生嘅所有嘢先，咁先俾唔上連登嘅人明白大家做咩

就咁用還眼做口號，聽落太情緒主導，要用多啲文宣事實support

機場有無煙薰旦promotion?
我見市區好好賣

我嬲到唔識打字 ， 明天機場見

721 811
黑警還眼

機場有無煙薰旦賣？

麻煩大家聽朝要努力啲做文宣，瘋狂airdrop,喺入機場之前煲大咗今晚發生嘅所有嘢先，咁先俾唔上連登嘅人明白大家做咩

就咁用還眼做口號，聽落太情緒主導，要用多啲文宣事實support,講多啲今日地鐵同卧底嘅嘢

癱瘓香港

811英文文宣! 求討論 求分享

有文宣

推啊

推呀屌你老母

機場有無走失過狗狗

係咪應該朝早七點去

「一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

朝早俾時間做文宣煲大今晚發生嘅所有嘢先，煲完再去

市區照樣返工 （訴求達成，唔會影響民意）
讓機場成為主場

人神共憤
但記住人地啱啱入境又唔識聽廣東話
用靜默吸引目光
令旅客好奇
有圖有真相

an eye for an eye

聽日見 屌你老母

Pishhh

推呀手足

推呀！

721 811 聽日機場見

還眼呀死黑警

聽日入機場

一點見

搵人化妝
化到隻眼流曬血咁去機場 ！

提提大家聽朝要努力啲做文宣，瘋狂airdrop,喺入機場之前煲大咗今晚發生嘅所有嘢先，咁先俾唔上連登嘅人明白大家做咩

就咁用還眼做口號，聽落太情緒主導，要用多啲文宣事實support,講多啲今日地鐵同卧底嘅嘢

［有文宣圖］「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

去機場但唔好再嗌香港人加油

推

各有各做

PUSH!

機場集合個位點去

出埃及記
21章23–25節：

「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」

Push!!!!

推上頂

711

屌你老母香港警察

邊個機場

唔撚洗理狗賊 記得原則 唔衝擊 唔入禁區 重點係癱瘓機場 唔再係做宣傳 係要癱瘓

記得宗旨 其他自由發揮

邊個機場啊？

飛機場？

維修飛機場？

必入

究竟邊個機場

機你老母

叫你架飛機黎見我

唔好搞我機場

1300

機場？

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

行路去？

踩單車？

機場係孤島, 要帶定多啲水同野食去

利申: CD-ROM左好耐, 但忍唔住開P牌開post

跑步？

黑警謀殺

慢跑？

苦行？

以牙還牙，以眼還眼！

An eye for an eye,a tooth for a tooth！

我要買機票

721
811

推！

搭火箭去？

推呀！一定去呀！

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。

搭馬車去？

爬去？

由台灣回程經過？

機場post太少
推前少少唔該

去做乜？

宣傳唔切呀
點幾兩點叫聽日行動

Share 出fb ig twitter 乜乜77都好

要多啲人幫手推

其實811警察咁樣對示威者 記者 街坊，812都只係罷果半日工去機場集會，香港人會唔會和平得太高質

大家一齊開post洗版啊
同sd比朋友

推
推
推
好撚緊要
好撚緊要
好撚緊要

從來沒有廉價抗爭，Freedom is not free！
已經有好充分理由罷工，一米開槍，一觸即發！
我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機

大家一向生活和平，真係唔知點做好

做到幾多得幾多

目的係癱瘓 唔係宣傳

。

會入 大家加油

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

An eye for an eye
HK Police must die

推！ 屌你老母

真心要去，的確好多嘢未準備充足，但係我地一定要出嚟先!有人帶頭，先有更多人嚟。

出啦各位

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

各位！

812 朝早 全民 着Full gear 上班

721 811 香港警察 殺人放火 以眼還眼 五大訴求 缺一不可

下午機場見

希望聽朝多d人見到大家着住，唔知既人會問會討論
知道既人，可以感受到多d同路人，霸工可以有信心d
始終行第一步大家係有難度

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

曬氣
又去機場把撚咩
以眼還眼就係去機場坐？

咁多位機場見！

今次真係嬲到核爆 點都會岀 睇下你班黑警夠唔夠薑係機場放煙
和理非同勇武永不割蓆！
聽日1點見

推 dllm

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

佔領機場

有無人搵到民陣同班泛民出post???

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

一齊入機場

推 大家機場見

推動

機場喺邊？

啟德？

九龍城？

好似係啟德

好耐以前去過

同我入哂機場

啟德機場

啟德機場定碼頭？

啟德機場接機

啟德機場第一

射眼喎？

同個腦既距離？

還眼推眼

我唔理準備時間夠唔夠 見post就罷 人地流血你請個假都要生要死?

黑警還眼
五大訴求，缺一不可

推到聽日1點

革命是唯一的生路

我好明你感受。。。
如果唔係我有對濕鳩無能唔即時生癌跳樓死都冇撚柒用嘅廢柴父母？依啲生活上嘅小風波根本就唔係問題，
冇人冇物一個人，我真係折墮到今日一定要番工而行出嚟咁都做唔倒！

721，811

星期六日比較好 人會多d
btw點都支持

推呀。